**Веб-сервер на Node.js + Express.js, который может обрабатывать следующие запросы:**

1. **GET: /user** Получение массива всех пользователей
2. **GET: /user/:id** получение одного пользователя по ID
3. **POST: /user** создание пользователя по данным передаваемым в теле запроса
4. **PUT: /user/:id** обновление пользователя по данным передаваемым в теле запроса
5. **DELETE: /user/:id** удаление одного пользователя по ID

## Данные

Данные берутся из файла **db/userlist.json**

##Запуск

`npm install`

`npm start`

open http://localhost:3000/